\section{Индивидуальное задание}
\label{sec:practice:individual_task}
Индивидуальное задание состоит из нескольких пунктов:
\begin{itemize}
  \item Ознакомление с предприятием;
  \item Изучение технической документации;
  \item Анализ используемой литературы;
  \item Изучение технологий Java, совокупности библиотек и программных каркасов для ведения разработки веб-приложений на языке программирования Java;
  \item Разработать интерфейс визуализации архива произведенных пользовательских транзакций; 
  \item Подготовить отчет по преддипломной практике и подготоить главу пояснительной записки дипломного проекта.
\end{itemize}